堅尼地城港鐵站外現塗鴉！港鐵標誌被惡搞變成「屎」

好底死，錦都諗到

錦你老母

屌又幾抵死

下次噴 "中出"

咁先係graffiti嚟架嘛
嗰啲剩係了隻字嘅柒頭反省下啦
了隻字個山頭就你架啦咩, 野狗霸地盤呀?

想撕番開張黑布佢